[EQ訓練班] 睇返侵侵嘅往績，我諗大家真係要認真有心理準備面對G20

成個香港到全世界都focus 喺G20，希望侵侵真係可以Liberate Hong Kong

相信大家連埋我都好想侵侵喺會面時大巴大巴車落去對面條友度
而往績話我地知，佢真係會咬住中國唔放，當金正恩係細路

不過大家留意返
不論係年頭嘅特金會面，定係一直keep住嘅貿易戰面談
喺會面當日，侵侵永遠都係話見面好順利好成功

就算去到上個月美國財政部長姆努欽見完，擺明傾唔掂都要加句「本輪談判結束，並指會談「富有建設性」。」

而我想講嘅係，大家真係要有足夠嘅心理準備，
侵侵好大有機會係同全世界講同習大大傾得好開心好支持佢希望佢可以搞返好香港blah blah blah，然後過幾日返到美國先再翻枱。

雖然咁都係唔一定係壞事，但對香港呢一刻嘅時勢來說，侵侵呢一下正面表揚個會面，香港人咁「目標為本」，同時亦咁多騎牆派，自怨自艾嘅人更加唔少，真係隨時兩日就畀人借題發揮反cup

所以希望大家繼績令全世界見到呢件事之餘，同時都要train好EQ，G20仲有71，
200萬人唔係真係個個都咁知自己focus緊乜，要點落力先work
我地更加要keep好個文宣同埋清楚三條路：

A: 侵侵成功製造壓力，我地食住個勢上
B: 侵侵唔撐香港，我地要有明確嘅自我求生方向
C: 侵侵先禮後兵，但我地都要用plan B嘅心態自己撐住先

大家仲有冇咩想法？

都似係
因為根據之前
一定啲人估g20傾唔成就熊佢
結果往往都係會談非常成功
然後股票升爆
所以對g20的結果，確要有心理準備

侵多數9月反枱，今次維尼多數都話係係係。但咁又點，起碼要比人權法通過。
通過就好辦，之後理得侵侵點撚習習。

g20 9成9話好成功啦。但政治經濟可以兩種做法。

push

侵侵又撚狗

agger

所以大家要開始準備g20無咩大突破時候既宣傳同下一步
唔係一堆人就會灰到爆

認同

所以真係要好好宣傳叫多啲人focus喺美國國會做緊嘅嘢

叫美國幫手主因係香港人權法案啊，嗰d嘢可以等侵侵喺美國反完枱順便簽個名。

通過咗可能有生之年見證單普選

侵最多唔講香港
如果佢賣香港 一定會畀民主黨捉住黎屌 隨時下屆選唔到

侵侵點會幫香港，最多拎香港做籌碼，但係我估佢係用香港換其他利益既機會更大

pish

其實係要睇埋美國國會點
如果美國國會推到個人權法，然後trump為左和談ban 左
但國會可以再投票，只要過三分之二既票數去令到總統既ban 無效，然後通過

冇錯，謝巴打提醒！

講得啱，因為始終當撈侵一定會自己先攞彩，但之後會不會反枱就只有拭目以待

唔好諗美國會做到啲乜
成班講國家事
唔好析望靠佢地救義士

推

就算侵侵想幫 都唔會出哂面
香港人最緊要自救

希望兩會俾到壓力佢

香港人要自救，要諗吓過咗G20有咩方向。港共依家明顯態度係拖字訣

阻止立法會開會直止休會？
應對11月區選？
繼續寫信畀各大國際組織，喺國際層面畀壓力佢？
經濟層面呢？繼續cash out usd？

要記住，依家暑假所以好多學生可以出嚟幫手，但一到9月就會少一班年青人。。。

絕對會係咁

亦有機會今次拖耐D，等大選完左就一下收佢皮
估計大選前唔會反面住

咁即係重要等多年

不過其實我要攪炒巴打嘅攻勢如果大家keep 住做可能已經好夠力

由一開始外國勢力最多只係助力
香港人自己先係主力
真係唔好太依賴其他國家

係每個侵侵post都有好多人好似從來冇睇過佢玩twitter咁

其實佢把口係典型生意人把口，用黎hea人撚人多過講真
佢實際做既野先係反映真心
詳情請參照佢上次話收到維尼beautiful letter之後幾個鐘就加9佢關稅

其實最vocal支持香港係侵侵嘅政敵 大家有冇留意

推 有理

點都要自我求生

之前傾傾下炸伊朗

我覺得其實大家個focus可以擺返少少去美國國會
始終香港關係法同民主及人權法係國會議案
trump係想逼中國返談判枱，所以應該唔會太明顯地幫口，但唔代表佢無幫手

最要提防嘅係建制派同五毛趁機散播失敗論話連外國都唔理你乜乜乜，令民氣消散

啱呀

很好的提醒

心入面要打個底
侵侵真係會令人心情來回地獄又折返人間

盡做 條條大路通羅馬

大家要諗定最壞情況 侵侵唔出聲
我地下一步要點做 唔能夠坐係到等結界公佈

其實真係冇乜方向 點說服到人地G20唔係大局已定？

Liberate真係無可能啦
完全諗唔到佢有咩理由要咁做

推 各位要做好期望管理
麻煩文宣組都幫幫手

毒藥咩一講就得 一定係長期抗戰嫁啦 差在要戰幾耐 國際嘅政權先做到野

有定心理準備係好既 上次69已經估到做唔到啲乜 立法會又夠票 淋病會繼續推條例

所以就算侵侵講乜都對件事有幫助 唔洗即時覺得灰心

咪就係，香港人想美國做乜先；
連現在美國跟本政治內戰咗二年都唔知，想美國幫，搵美國國會好過

Push

push
至少要防止失敗論

推
感覺係重要Post

用散戶買牛熊既情況黎睇有9成機會會正面表揚個會面 雖然肯定冇野傾到 但幾時反返檯冇人知

嘗試代入美國既角度，恐怕對浸最有利既策略會係：

我唔理你個香港問題，你比乜乜乜好處我。

佢講得好清楚中國同香港會自己搞掂啦
我都等其他國家出聲炸
英國佬繼續冇春袋

人權法反而house個邊會力推多 有晒藉口做野 打支共又兩黨共識 侵侵唔落手仲衰 democrats實藉機會打佢選戰

所以真正戰場係國會既人權法，g20係商務會議，擺香港上台就會係以「唔理香港」黎換取中國比美國既一d利益。

多謝你令我地做好心理準備

大家諗下g20唔成功可以點做

啱呀
多啲focus人權法，絕招

態度正確
幾時都係靠自己先

侵侵係生意人只會從美國利益出發
G20唔會有好大改變
反而國會好多議員都好幫手
香港人權及民主法應該有少少阻嚇作用

對侵黎講，香港呢個籌碼既使用方法就係同中共講「我唔搞你個香港，你比好處我」，反正搞香港只係對中國有壞處，對美國利益不大。

反而美國國會先真正係會對香港做野，謀住總統位果幾個國會議員，打香港牌可以顯示自己「對中國強硬」，民主人權議題又可以搶道德光環。

認同，想靠侵既人恐怕要失望，對侵黎講，香港呢個籌碼既使用方法就係同中共講「我唔搞你個香港，你比好處我」，反正搞香港只係對中國有壞處，對美國利益不大。

反而美國國會先真正係會對香港做野，謀住總統位果幾個國會議員，打香港牌可以顯示自己「對中國強硬」，總統大選中國議題一定係hot topic，個個都想爭做反中國既旗手，搞香港就係最直接令到國會議員上位既方法，而且民主人權議題又可以搶道德光環。

無錯

侵咪一早話左有信心香港可以自己搞掂囉

本帖負皮功能已被關閉
Btw 呢個係長期運動 大家唔好因為G20有咩結果而氣餒
我地71見！

講真 一向唔樂觀
盡做only

呢個真係要推 香港人功利心態太強

G20唔理香港合情合理，國會既民權法案先係重點

一定要有長期抗爭既心理準備 G20之後就focus返立法會選舉 踢走建制 同埋美國香港關係法

唔好對佢有任何期望
真係幫到手咪當係surprise囉

要準備下一波攻擊同防禦喇

其實係好大機會會咁，面對住十三億人嘅生意，同二百萬人嘅公義，你會點揀，你又覺得佢會點揀，所以g20係要做野，但切忌重注

好正常,G20係傾經濟既,會上各國、甚至美國都唔會花太多精力關注呢樣野,但抽下中國水係有可能既
政治野始終都係要去返各國國會,等佢地制訂政策去制裁同杯葛中共

其實唔洗太擔心,其實美國自奧巴馬後期已經開始注意倒中國既威脅,早幾個月仲成立咗個咩委員會專門對付中共(對上一次成立類似委員會係好似星戰計劃果陣對付蘇聯),美國整體國策開始對中國多方面圍堵,對付中共已經係兩黨既共識

當然未來呢幾日都係好重要,唔好鬆懈,但唔洗對G20呢個單一活動期望太高

冇期望就冇失望
有就當bouns
自己香港自己救啦

其實香港事唔係單單係公義
依家仲有13億人生意你啱啱放出嚟？
一直都係講緊香港係有「經濟價值」，無論佢地制裁埋香港定幫香港爭取民主都係對西方有利，反而由得香港繼續係噉，由得支那走香港後門只會危害西方利益

其實真係冇諗過靠外國
其實大家都知好多國家特別係美國
只當香港係棋子 因為我地香港對佢地有價值
如果今日香港只係二三線城市 wfc
望下蘇丹就知

好彩樓主提一提
推

樓主諗法正確
大家要有心理準備要等一排先有效果

中國可能都表面讓步，然後拖到侵侵連唔到任，呢個喺中共目標。

侵仔又點會抵抗到雜仔經濟透因呢

人人出一分力，實現普選。

侵一會唔理他國國事，尤其自由民主果啲。要美國優先。

有冇人搞g20直播會

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

其實我期望侵會做啲乜,做到當bonus,主要係喺咁多國家當中有一半人提香港,雜種都會有壓力

本土派崛起

自己香港自己救，唔好對外人抱太大期望就得

但佢地唔會令中共瓦解

再唔做野，過多十年廿年就真係成為二三線城市

推
讓子彈飛

必需推

推
有定心理準備！
總之香港都係要自己救

其實我覺得請求佩洛西有用過求 Trump

期望管理

啱，不過今次美國要嘅係中共老本，維尼今次唔會俾到侵要嘅嘢｡香港點利用呢個機會係好重要

good point

重要
push

最緊要士氣唔好沉仲未世界末日

凡係穩定軍心鼓勵士氣嘅post，都要推！！！

有外力當然好啦，但只係bonus，
冇嘅話都係要靠自己！
自己香港自己救

幫推 無論人地幫唔幫都好
自己地方自己救

睇返呢兩年，好明顯廢侵無乜牙力，又放生中興又放生蝗國。決定又搖擺不定，俾咗好多時間蝗國撚佢。

為咗連任，廢侵真係乜都做得出，所以真係唔好對一個無信念既廢侵有咁大期望。

香港要靠香港人救，就算最後我地失敗，都要盡力！唔好等老咗先黎後悔

0負皮WOW==

一臉黑，一臉白，是常識吧
日歐澳講香港，
老美唔講
實際行動上，又立美港政策法

G20 is only a beginning, not the end!!
Embrace China in 2047 according to the agreement

預左要長期作戰

自己屋企自己救

首先想講
唔係好覺得美國真係咁想幫我地
都唔係好有著數

但總有希望

坦白講冇寄望過G20真係做到啲咩
BUT都有出

推 總之盡全力

除左短時間心理準備 仲有長遠了解香港係國際政治既地位 修正期望同抗爭準備

【重開】點解反送中要搞G20？用學術理解國際政治係香港命脈所在！

pushh

民主既價值

在商言商
唔好忘記香港都有好多美國公司
政策改變一定對佢哋有影響

唔抱希望，但做最大努力

侵仔做野真係好撚漂忽
香港人唔好因為佢一句話同維尼傾得好開心就灰哂呀

通常侵都係口講冇事，跟住就撚你一獲
我地要靠既係香港人權乜乜乜法案既助攻
呢個先係最有阻嚇作用
所以一定要繼續make noise，比國會知我地未妥協

定確要做好全盤準備，冇論點我地都要目標一攻、堅持初心、不割蓆

pushhhhhh ar

pushhhhhh

文宣好緊要吖 大家得閒就派傳單啦

好

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，宣傳登報 page

侵侵係共和黨生意人，而家彈呢張牌比佢點會唔用，但只係會用黎壓維尼價簽個good deal，最多咪輕輕話相信維尼會處理好香港問題，拖到大選適當時間就簽黎助選。

中國今次重點係同美國講數。維尼咪話香港係中國一部份，支持乜叉一國兩制囉，玩下手提都唔提

香港D膠官見到登晒廣告咪驚落維尼面驚到瀨屎，進又唔係退又唔係一味縮同拖，諗住拖過暑假會過到骨

相信無論成效多大都會繼續做
今次大家已經勁到痴線
吸取經驗 只會愈來愈堅強

建制：你班友將香港人乞衣形象名揚國際

一切聽天由命 香港人做到嘅野都差唔多做哂

佢好彩出聲
唔係都唔知真係有用

作最好預備, 作最壞打算

本來真係同中國反面， 甚至冷戰!
不過連登仔又燈， 所以結果， 唔會同中國反面

做好心理準備既重要性

樓主心水清，多謝樓主

重點係佢做啲咩

講啲咩當得個知

以肉換血

留定名，需要時推上黎

President xi is my best friend

最理想嘅情況，就係中美雙方各自讓步，貿易戰可以繼續傾落去，美國國會被多兩年時間香港搞普選。

無錯你有玩開股票就知侵侵幾咁變幻莫測
股票市場係最先反映現況嘅地方

之前有同美國啲記者傾過下計，佢哋話其實華府會喺G20提到香港嘅機會真係唔大。始終侵侵都唔覺得香港係啲咩，純粹可能會喺必要時攞嚟做下籌碼

不過喺唔同地方嘅報章登頭版，的確可以令個noise大啲。

侵侵唔理
但佢啲官同民主黨會做野

最緊要過左先,到時國會就可以迫國務院做野

其實預左

無論侵仔有幾多個PLAN, 我都唔覺得佢其中有個PLAN係幫香港爭取普選民主, 事實上佢根本唔介意習習做皇帝, 只要大家公平交易, 美國有錢賺

有冇人睇緊侵侵見阿差，講咗數天前已開咗華為條件比習敗敗，等緊習敗敗覆

認同

自己香港自己救

幫手推

推 文宣都做定
唔好令一大班人以為g20冇料到就唔繼續

冇信過trump

仲有好多嘢可以做
文宣，落區，繼續make noise 令美國國會推人權和民主法 etc
千其唔好以為G20 完咗香港人就冇嘢做，長期抗爭嚟

無錯
侵侵可能唔穩陣
但我地仲有美國國會呢個branch
而美國真係有三權分立 互相制衡
如果呢個bill Congress pass左侵侵唔簽
個bill會彈返俾國會 國會只要有2/3呢個比例再通過
個法案會自動成為法律

要做好侵侵同全世界起香港問題都係暗幫中國

未必全部人都去到大阪向侵侵請願，咁仲有咩直接得過係侵侵FB/TWITTER上面表達訴求，希望
「President Trump, Please Liberate Hong Kong」。

呢刻終於到喇!
大家可以入去侵侵FB 同 TWITTER 請願

1) Twitter：
比D TAG大家跟
@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

2) Facebook :
比D TAG大家跟
#G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

最重要!
FINAL BOSS--香港時間29JUN 10:30am meet 支那雜種

beautiful letter可以解做措辭華麗但冇內容GE信
所以咪加關稅

講得好

幫到係bonus, 幫唔到靠自己

應該唔會，中間必會做野，仲有一點要注意事頭婆，John一上場有機好快搞完佢地單野，跟手歸隊聯同侵侵做野。。。。

而家係一個十字路口，但哩個路口唔會好快行完。。。

唔通侵真係兜口兜面同佢講Listen you motherfucker, were gonna tax you 25% 咩

up

好似烏克蘭咁流血抗爭都攪左90幾日
我地無可能一個月內就攪掂
今次呢次係長期抗爭
支那一日唔死 我地都要一日繼續落去
無論最後有無外國勢力/撐唔撐我地
我地今次都只能自己救自己
呢條路大家都預左要行好長架啦
手足頂落去呀

Push push push

唔好沉

呢次美國民主黨撐香港仲多過侵侵

係時候推番上去

出現了

侵侵要唱好的原因係華爾街。
但侵侵對中共的小動作卻唔會停，希望可以取消香港關係法